Twitch ban咗 PogChamp, 因為佢真人支持衝擊國會

PogChamp 係 Twitch 好紅嘅一個表情符號，源自Gootecks呢個人：

Twitch announcement:

事源：

亂 ban 人
Twitter想多啲人去 parler 同 gab ?

咁Pog PogU PogO WeirdChamp 嗰堆呢？
ban埋嘅話Twitch暴動都似

你睇清楚發生咩事先啦ching
關Twitter咩事

oh sorry 我眼殘 自膠

weirdchamp

Babyrage

ResidentSleeper

多名白宮官員不滿特朗普處理手法辭職，CNN引共和黨消息指，內閣成員有討論過援引憲法第25修正案逼特朗普即時下台，美國商界亦促即時令特朗普落台，由彭斯頂上

Wutface

睇怕就嚟暴動

睇唔透

如果結局係彭斯上都唔錯

係頂到1月20日JA
拜登1月20日宣誓完. 就會正式上任美國總統

PogO twitch